點解機戰機械人出飛拳會識得收返轉頭？

係咪改變左磁通量？

機械既野你識條鐵咩

你唔問點解有機械人?
點解會上到太空?

縮番入你老母個臭閪度啦